有無人用smartone 電話卡？

呢排咁多人講上網安全問題

我用手機睇下smartone 用咩dns

發現佢係用緊google dns

想問係咪正常？點解唔係用返佢數碼通自己既dns